[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1702)

2nd time for today
boomgel!

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

走數者 玩乜輸乜

0.

slow

你唔好再搶1001好無

入波未

入啦中國差2球渣

終於入

slow as fk

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

冇時間啦珊珊

唔撚係0：1呀。。

快入波啦

出絕招啦

韓仔係咪有場 -6/6.5 最後又係1-0 到尾

中國比力啦

成個下半場無見過中國個龍

too slow

2330買咩

1:0完就搞笑

大家凖備下場啦

究竟上次點樣90分鐘入6球

留力爭冠了

gg了

1:1 ft

上場對泰 5射5中
呢場搞咩

2個龍都好慘
1個:你們唔好咁，我想踢波呀
1個:俾我抖下得唔得

台妹白線都企埋點入波啊 封埋個龍門佢啦

點解入左一粒 客勝同未開波一樣1.001

2/2.5出返黎

23射 得3次中龍

國足唔入多幾球 點夠日本打阿

我連中國個龍咩樣都未見過

差啲12m

仲可以點低
台妹係一腳都起唔到

可以封盤

2/2.5s派錢

有2/2.5 但已經唔係好敢入

收息之選

開到3.5b,即刻去叫大陸g

又射上天

其實唔怪得中國……台妹11個人全守0進攻龍門都封埋 難入都正常

跟 支持中國妹

見到個龍都覺辛苦

好似垃圾車對紐卡素咁，泊大巴就冇哂乎

開到4.5 即刻上大陸

又係呢條撚樣1001 搵唔到個post

岩 狗會真係長開收息盤

台妹咪守啦 攻佢

真

射地波入咗啦

個七號射左幾多球飛機

射咁多腳，咩球感都搵到返來啦下

無4:0完場今晚搵人輪你地大米

終於見到中國龍

其實場波重有幾多分鐘?

台妹個龍開龍門球都開到腳軟了

有無人可以阻止我入台妹ng

中國龍門:終於踼到兩腳個波

好撚垃圾 搶乜撚 又要人搵post

見到喇
隻腳好白

Block撚左佢 又要解返佢搵

無分別 都係同樣比數完場

有大頭喇

20MIN 入多4球可以嗎?

入一球俾我朱半

贏一粒又係贏

大陸妹個龍

我打post名搵

大陸個龍又幾正

完全封鎖左都搵到？

主持:終於有一次大頭

好想中出佢

絕殺啦5:0準備

個兩個主持已經開始鳩up

睇呢場波只為睇佢

4.5s 3.5s 2.5s

成隊台灣係禁區真係難入

屌你我得返2000蚊都重咁樣玩我。。
入波阿仆街

咁樣ban 都唔入？

無咩好講....想就咁想嫁啦.....但都係唔入

係咪場場太得閒先咁正
睇下前面王姍姍成個嬸咁

邊到睇

開到派5位手足 每人300 俾小弟派一次 好唔好

咁就冇撚左8k屌

我

ok

Lm

含撚啦 幫我

gggg

做乜撚野球球都唔中龍

OK 幫你喊爆

LM支持

OK

ME

lm

因為射中左另外果10個

4.5S GEL撚爆

中國中龍都先要過人牆 球球罰球一樣 12碼又博唔到

度下場喇

台灣同 天津一狗樣 禁區長期 8 9條友死守

Jump

乜撚野波黎
射好d啦

仲有15分鐘

中國入多球先啦

咁深嘅盤都敢買咁大注

696都入到兩球 中女唔係得一球呀嘛

屌你老母 le d西波都要輸千5

輸緊波都照樣11個守禁區 仲有咩好講

中國國足 = 假波

個盤開到咁仲唔打假波

讓4球都買
皇巴拜讓都唔買啦支那女足憑咩

0:1 真係跳

加油
笑左

日本男足 -4/-4.5
結果贏一球

agger

頂盡兩球完睇黎 無緣見識十分鐘十球

1.5/2都出埋

一球到尾會死幾多人

買少少NO GOAL先

LM

女人波70分鐘打後傷多過踢

nogoal仲有2.6 準備絕殺

8成人

讓4球

不過唔明台灣呢d時候守黎做咩

受讓+4 4.5細 收米🎉🎉🎉

點解我買左+4都咁撚驚 係唔係賭到傻左

冇氣冇力了

開讓和啦

送多兩個波都未必入到

唔守會輸更多
輸一粒已經要開香檳

玩撚完

明知贏唔到,寧願輸得冇咁樣衰好過

嘩

台女個龍其實唔差

輸1粒都係輸有得揀咩

冇佢真係-4了

燈爐

+4 4.5s派錢咁派

應該未必假波 泊大巴泊到咁撚樣

我了

輸1:0 同輸 16:0 ....16比0一定又上頭版

無入球？

咁似少林足球

all in

好在Skip左

泡菜妹和波❌
臺妹FG❌+4✅

咁不如去攻博下
雖然輸一粒佢地都可能有人讚

輸少當贏啦
台灣足球男女都係好垃圾

3個護空門

可以gel定頭

輸1:0 可能有下場
輸16:0 可能要退休

買左細波表示 收錢

中國破唔到大巴點同日本踢阿

個2號男人黎嫁下話？

關心下尋晚北泡條友仲起唔起人世好過

擺明無資格搏 跑唔夠跑，撞唔夠狠

成個男人咁嘅 kick人條友

中國女足(客) [-4] 勝❌
半場波膽 0:5 ❌
入球單
大 [4/4.5 球]❌
大 [2.5/3 球]❌
客其他❌

-3k

笑撚死

痴撚線 真係攻唔入

買幾舊主w 當買mark 6先

2.5/3大

點解禁屌都要衝去攞牌

入多粒啦。。
比我輸一半都好

未喬裝啫

你不如直接mark 6

針先

支那婆收手啦

2.5S穩了

完啦等今晚

一定無入球了 台妹全部係龍出面

應該問有冇全屍收

屌你老母球球飛機

有無今晚阿積士盤同好

好嘢又飛機

垃圾踢法 不如11個平排係龍到啦

比上半場出好多了

岩 六合彩都叫有頭獎希望

台妹絕殺佢老母就fat fat了

我幫晒啲大波手足係ifc留定位啦
你地幾時嚟呀

喇喇林整多2粒先

完場啦咩
收聲啦5p仔

今晚綠帽仲穩

9成波都射飛機wor...

摩連奴又贏

冇希望了
屌又要針1k

其實你都幾煩

一見到無啦啦個波過半場可以入定台妹ng 劇本

唔係垃圾踢法
係台妹連波都控唔掂
輸1粒真係算羸

完了 沒了

輸一球都守
唔講以為曼聯黎

365客勝回到1.04

成個下半場見得中國個龍門一次

驚條春咩
中國試過90分鍾入4定5球

1.5/2 2.4倍

中國NG 2.1

隊波都幾多原住民

all in 收息

無入球1.64大手入

就黎忍唔到手插無柒頭

入唔入1.5/2 好 輸緊好多

珊珊 你吔蕉啦

禁區長期 6紅8藍 1黃

仲有no ng 1.5

咁都無12m

假波 假到1粒完

殺哂全部大波

台灣十號

fs巴要左咩

又係台女個龍

女足真係唔玩

中國已經係咁攻 係台妹十個人踢後防

屌你又救

咁細力

求圓

台妹頂住叫爆區

無力喇

入一球輸半啦

球證真係好易做 全場企台灣禁區就得

台妹龍呢場mvp啦

泊大巴真係弱隊恩物

人地守到博哂命 幾個守一個

台妹十號好正

放過台妹龍

坐係龍後面咪算

咁都頂唔入

上場d泰妹 80分後全部抽筋咁濟..

佢架大巴仲勁過獌個架

慘過輪姦

1:1完，我再食屎

我老婆

輸緊都1000

有種3粒完

起馬2粒啦 唔好咁樣衰

台妹大巴同個鋼龍都幾好野

比多球今晚屌北姑

大巴泊到場場失三粒

得返夠唔夠10分鐘?

痴線。輸都仲大巴

好想睇台妹1:1

學下人啦摩連奴屌你老母

如果佢有0.5/1 我有兩屠樓啦屌
係要48分鐘入

跳啦 bye

台妹呢場輸波但係贏盡掌聲

入多波啦屌 台灣輸咪輸囉仲泊咩大巴

89了

屌

台女勁過港女同塔吉克啦

救返中國女足收息個批
但開賽前得1.001?

台灣龍門: 4分鐘後可以解脫

勁過北泡TIM啦 北泡都要輸2粒

高士路時間

屌你老母 台北隊臭雞 踢波踢到咁 番去打乒乓波啦

幫台妹反CUP

補4 GG

支持！

台女試過炒港女5粒

我愛台妹

台灣gel

屌 輸成百粒

主持： 台妹好窄

中得4次龍。。

+4表示愛上台妹

8x分鐘仲有3球都唔敢gel 垃圾

因為全部俾後防擋晒

4.5s高水

別怕，你下面仲有兩粒

話左0:1 完點知真係

最後2.02

血肉長城...

一齊中

我屌你又救

突然又輸翻6注

On9輸波都守

完未...

輸少當贏

不過無買膽, 好彩見-4唔撚博

就算入禁區都冇空間起腳 cls

2MIN

今朝贏既輸翻晒

岩岩輸球on9甩左個波....台灣擺明想守到射12M

日本初中生都踢贏呢兩隊

咁佢贏撚左

中國廢到 大巴都唔識破

台妹頂住

出局啦台狗

阿積士高水平手

咁宜家輸緊吖麻

台灣19号中堅好靚女

下場日本入1粒泊大巴 實嬴

有無人狂追大波

係喎。睇到燥

有無比賽link

番中國啦 屌你老母

掃大波 依家要跳了

都無能力攻

以後亞運$10注算

等睇日本完美死守中國

再見

殘體 cls

NO GOAL頂住呀

中國女足(客) [-4] 勝❌
半場波膽 0:5 ❌
入球單✅
大 [4/4.5 球]❌
大 [2.5/3 球]❌
客其他❌

0:1 完 12角

波都拎唔到

完!

0-1 Ft

Bye 戒了

咪係 輸緊試都唔試下仲係到守

日本泊大巴都會等機會入擊，台灣係完全唔走

好彩既係佢48分入
我入少左注大波

台妹好野

咁除咗守都無野可以做姐...

世紀假波

見到有巴打講補無入球 好彩都跟返少少補補血

輸晒個5K禁錢了

屌你老母 2/2.5b 針

屌你老母 台妹 守守守 臭雞

中国牛b

Ok 熱身完畢

中國出局啦

等英超正氣波

屌 客其他2.幾 你同我0-1ft

筆巴做乜咁唔冷靜......
總共差幾多

咁都假

10K

2018 仲有人信中國

得返2000蚊
屌你老母咁都要虐待我

笑死 咁真都假

呢場有睇live 唔會覺係假波

可惜博大霧買左台妹贏唔中

唔算假波 係台妹輸波都全守
On99

中國有實力 就係笑話

台妹呢D就真係叫損人不利己喇

假波比人咁射法 嗌回水都似

100主FG
200+4
都有贏

泊大巴真係撚賭撚戰術

原來實力幾懸殊都好 只要有心守 一定開細波

同泡菜mk龍一樣咁勁

台龍踢到就死
如果收錢佢真係好戲過奧斯卡

直頭無志氣 行路都咪抬起頭黎

好在玩10雞注 輸90

摩佬大巴戰術同臺妹比差幾個碼頭

咁樣死守就咪撚踢波啦,冇啲體育精神, 輸波都仲死守,悶撚到仆街

屌 無入球2.幾果陣冇入

點玩呀!
10個企禁區 未起腳都夾到實一實!

射41中12次龍

係估唔到個台妹係門神姐 撲走咗幾個

其實輸少當蠃...
不過佢地邊諗到女足都有人賭

守龍都係戰術黎

睇完仲買+4咩心態

讓4球巴塞都無本事啦，中國女足

仲玩

戰佢老味 和緊就話 輸緊唔攻係咩戰術

仆你個街泊大巴泊到咁 巴塞都射唔入啦 美斯見你泊到咁直接散步鳩傳下等夠鐘算

2.5S
屌呀 上返水先，錯有錯著屌佢老母

台妹

點解

應該話台灣運動員都係好垃圾

得棒球叫做亞洲三哥

11 個企龍門

佢既目標就係輸得少

聽日all in 南泡追數

射龜

美斯對冰島踢到頭dum dum

又黎...

得巴10k應該係散紙

對烏雞個場如果出mk龍
應該唔會失3粒

冷靜呀
一齊踏上追數旅程

呢班中國女人死去做雞啦仆街

極力吹奏阿積士幫巴打追數

依家好冷靜了 等出糧
小注上到先玩大注

劇本3:0

教下我點先可以2000變10k

你估我fs巴咩

唔係已經做緊咩

覺得真係要修例，咁要比賽做乜，11個係禁區on99等完場，玩守塔咩

亞冠即場50倍主其他

岩吖 唔好好似我咁

琴日韓狗場波

今晚Ajax開平手派錢

上次先3:3
好彩最後我諗咗陣事前買主晉

ALL IN 咗客勝你今個月都見唔到我

同好 大大注車落去

尋日場波唔記得哂嚕

台灣最叻 塔防

阿積士和都出線，對佢冇乜信心

豬哂禁錢先冷靜

和咪走盤

聽朝又有盤王

唔好話假波 中國已經好努力攻但11個台妹白線企埋做龍門 龍門又狂救沒失過

DODO又嚟鳩UP

屌 好似你咁都好啦 起碼保到本先

估唔到係
中國咁廢

好悶 要9up 解悶

中國垃圾女人 今晚就北上屌穿你地塊西

其實未 仲有5K

坐和____

gun

有幾球台妹都有打反擊 攻力太廢過唔到半場

咪又係輸 輸波都仲玩泊大巴 好ON9

睇唔起佢地

我輸左都唔知點算

人地爲面子
輸少當贏

250/注

真係好on9 男人踢都仲話可以世界波死角入/角球頂入
女人撚做到咩

職業打業餘

唔好再中亞運伏啦

個5K唔想用黎玩 算係兩老供比我既救命錢黎

我覺得球王上身都會冇哂乎，就好似垃圾車對紐卡素，都要完場前先入到

亞運都係買蚊注喊下既姐 大注買真係咪搞

幾時度返條世界級大細波過關帶我起飛

泡菜妹和波❌
臺妹FG❌。+4✅
哈尼妹細波

中國miss幾多機會下

很好
賭還賭 點都要有錢應急

第一次見呢 d 輸少當贏既準決賽
不如咪撚踢啦

復出第一擊中

贏多少少先復出

等你

賭仔心態博到盡

嗨

比佢地知我用咗一半都屌撚死我

中國唔射死班台妹算好 認真真係射到爆肛 重現少林足球

依排啲波都閪

I am waiting for you bro🤙🏼

20萬水出未

多謝馬會送錢 加+4

跟！

上啦！

你邊位？

認真mode

11.30 等其他莊轉半一

屌奶星，大家一陣買乜，琴日針到傻

馬會轉1球就直屌客

艾哈杜尼勁到

場場亞冠都爆角
追角大

9.5 b

艾杜哈尼應該就轉一球

馬會大波開3.5

想搵場串埋亞冠 有冇邊場100%

馬會半一比狗賭

不買便是賺

操盤手

hi

強者串亞冠

玻利甲冇人係我對手

主場殺手

試下作客

泡菜妹和波❌
臺妹FG❌。+4✅
哈尼妹細波角大

明白 即係細波 角大

9.5角大

✅✅啦

開爐

1130客？

主隊100%的波

朗斯定梅斯

半一要下盤了

有冇人一齊屌角大

雲加要左主隊

好眼訓
1.天津QJ❌
2.中國女足-4❌
3.艾杜哈尼

買幾多

子龍!!!

主隊未輸過 唔買唔好話識賭

屌下角大先
-10c

你好

未輸過=會贏？

幾時復出 子龍

半大仲有冇人上船呀

100% 已all in

開了

艾杜哈尼(主) 半場主勝

[url]麻煩你[/url]

角細

D 亞洲盃又準備中伏

狗會都好信

心靈投注 下盤
玩12.30算 11.30 Skip

諗住考到政府先！
宜家休息下，巴打近排如何

離咗隊都可以寫入去

狗會死都唔轉

要客博一博

支持你

得巴

變成了燈爐

不買了

仆街有即場

做乜要買低水波
又柒左

屌奶星fox唔播

艾杜咁勁，主場讓得半一？

上次輸比客隊

已幫得巴宣傳

想買半大入唔切

有睇之前幾輪亞冠應該都知主隊係幾恐怖

好事黎

屌1.83>1.7>1.63 唔入了

偶像
睇盤我都要睇你

好事
客隊又鳩守

雲加艾杜哈尼 刀仔柏斯波利斯

刷刷刷

角呢
快刷角

有冇直播

1C

一陣玩12.30

邊位手足大注主勝

我買左10蚊

主隊咩色衫？

紅

如果主隊係紅色，唔多對板喎

主大船

廢到恐怖

不賭便是贏

半場主勝加油

得巴試下出反投水 可能中到啪啪聲

半大全大己死

1-0

1:0

主1:0

真係好撚勁

得巴叫糊

最近都針左前後2k
但買10蚊住就推到上180蚊

主Goal

我冷靜返一排就無事

10

好怕呢啲

Gel

岩岩FG得1.4

依班黑鬼好過琴日沙維朋友隊戈班好多

轟又低水半一

呢隊又低水半一

起碼入一粒定定驚先

咁快

半主1.95 收定錢

主主 半主 gel

polo要左半主 半場應該追和

我都要左

做咩唔通知我

負負

我都係岩岩先見到tg貼

負負得正

Polo要左 你地死得

同我預想差咁多，以為主刷角，點知係客刷 應該大波細角了

其實我驚自己多過驚polo

得仔想問下你個心水facebook page

? 個個巫蛇黎

有冇心水

12.30場波 應該幾易買

買咩

All in?

可以話比你聽 POLO要左客

係大球

大球係2點

一齊屌C 我呢家希望客攻唔入 然後刷C

主咁快入
都等唔到高水

sorry 柒左自膠

廿分鐘唔俾再入波呀屌

1230都大

1-1

半大goal!!!

半大

9.5細 jumped

fake.

嚇撚死人咩

屌 炸

得蛇又贏!

炸

你自己去望番張飛啦

炸你老屎 仲想等高水買主勝

屌奶星今日3場半大都針
終於比我等到

得啦
阿些斯奧allin了

客隊差唔多空龍都唔入，嚇撚死

仲未係時候

冇野了睇黎又針

炸

嚇撚死

10.5S jumped

9.5S頂住

冇goal都比角呀

4C

收埋角球盤 冇野玩lu

半主手足真係買定小小客ng餵狗 唔知polo幾時發作

炸完...

角細針

訓教

單邊刷角

我都嚇親
要左
2/2.5s
2.5s
3.5s
準備針曬3注

知唔知搞咩

我講1230會開大波
利申 無入大蛇清爐

無事既

4c

嚇死 岩岩先講完唔俾入 我買唔切半大
幾驚買唔到先黎中

角盤出左問題?

角都無得買

又全世界封角

炸完繼續刷角啦 唔刷點入啊 屌你老未

唔比買角

應該係第3隻c 出事 我都唔知咩事
但365 呢隻角都封左好耐

我講polo 你大波關我撚事咩on9

主隊隻角 計同唔計搞左一陣

無角玩 訓得

屌你老母馬會，封咩野盤?
直接退錢啦，我買咗10.5S

12點半轉左盤

半大未 屌你

頂實 抗polo

今日仲想靠角追數

我買左客 好驚

球證指左角球 但鏡頭又影唔到有冇開 所以封

主隊近來幾刷得

半大阿

半場唔開番就去訓

第3隻角快開鏡頭影唔到

買左8.5b

客玩野出副選陣

半大阿艾杜哈尼

今日半細日

12:30 客盤

客讓變主讓

半大針

入咗一球收手啦
求你轉刷入球

主隊仲好送得

九成開唔番 世杯巴西果次又係咁
等聽日玩心跳角

買左角細補都補唔返

4場半細 退出了真係

羅連安特受害者

個角球想點 封撚完未

聯賽杯有三場1.2幾
邊關出蠱惑

開番角 5c

應該唔會再開,馬會咁撚狗

角球截止受注 即係唔再開番？

馬狗應該封撚左架啦 人地外圍先開

因為有問題角

Polo要客 想要主了

呢個好驚 成件事好鬼

半大阿西亞狗

??????????

都唔知有乜撚問題 係影唔到有冇開

馬會個角盤成日都係咁

馬會睇唔到有冇開就封盤唔比買架啦

馬會點輸

奇蹟半大阿

馬會成日都睇漏野

果球角球球證比左手勢係角球黎

好記得早排買法乙睇分析話主係咩島民主場

好撚勁咁款

奇蹟半大阿艾杜

入多2,3粒穩一穩先啦

咁都無半大 針

艾杜哈尼奇蹟半大

It貓出水未

應該唔關狗會事 官網都係4c 緊

奇蹟半大

ESPN 同皇冠一直4C

地獄主場黎 加上客出副選

連半大都炸，天呀

西亞狗半大阿

365變返做4c

半大阿快

羅lin 出好多幼幼

變翻4角？

屌 開返個角黎玩

365開 馬會唔知會唔會開番

屌你又無左1c

365 變返4c 開返盤

全大未死得住

屌 馬會角最少拖幾個鐘先派

半大未

jk插沙求半大

屌你老母 炸你老母咩球證

繼續刷角

究竟咩野玩法?
啲人見到5角就買9.5B/10.5B
減一角叫買咗果堆賭仔點算

罰球直入啦柏斯

12m

冇架 狗會鍾意嘅話唔撚派彩都得

你全家下世做狗

炸完對家入多粒先好完上半場

快入開半大

半大撕飛

半埸入多球奇蹟半大

祝你買股輸到含家鏟

有12M的話一早封左啦...
唔好嚇鳩ME啦

唉屌

你又買

連法官都係佢既人 點玩

仲有幾十秒

各位巴打今晚買咩啊
求心水

今日頭場秒goal都冇半大 跟住直落都開唔到，仲買半大咩心態

半大奇蹟

有冇100%水
想好似你地咁賭10鋪嬴9鋪

1-0 ht

半主 cashed

屌你老母 假希望落地獄含撚啦屌

起唔撚切身買艾杜

狗會惡過李+x

半主已收，下半場唔睇Lu

梅斯定朗斯好

入球大

polo

黎場主客反CUP 啦,唔好下下都咁悶啦

榜尾讓前列

梅啦 法甲料受讓

阿些斯奧 FG

白禮頓基輔

羅連盤會害死幾多人

見到法盃陣 講兩句

主 後防同法乙差不多，前就1,2個法乙，3個後備咁上下

客 一堆幼幼+兩個身價高

兩隊都係我法乙愛隊 想skip

琴晚切盤

阿些斯
基輔綠帽
FG

角終於開番

直覺話我聽主盤唔會咁撚爽

一樣轉法

閪盃 skip

終於來了？！！

出副選點同

謂問 fs出了沒有？

冇咁快 睇緊

好的！

有d想要主

但唔想和波豬半

買盤再補和

只係心靈
鳩睇盤咋
無野做過下癮

還是不玩得

8.5b入唔入

咁心急 即場心水 蚊注

食我角 乛⼀⼃⼁乛

超重心 羅連盤

TB
我有排先玩得

其實對fs巴黎講點先算大注

200k一場

要左主

兩年前試過1.2m一注

單頭
五萬

五萬平注黎

呢場真係睇唔透 skip
心靈注：客fg客盤

主 客盤對決

刷角

平注黎

基輔同路

連登真係咩人都有

刷6角

中唔中先

輸半

羅lin有2個勁過對家11個

但係d隊友全部都係冇資料幼幼

阿些就起碼全部都係正路少少+後備

客Ng即場！

羅連差d

8.5b大船

想g 買咩
邊隊值得你買1.2m

9.5B

阿些應該ok 地獄主場

難講

今季主場未贏過

8.5b 1.88 入得過？

1.95

似9c完
主隊平時好刷得
仲乎開刷

上季既事

刷角阿

正路開客盤
讓人變受讓

今日仲未有一場半大

刷6角阿西亞狗

見到主隊投注量好多 同基本面相反 睇唔透

點解8.5s 咁低水

No 馬會初盤唔係客讓 所以呢條野唔岩洗

說好的角呢

因為已經冰左10分鐘

邊隊令你咁有信心

7.5足水入少少

個角

好🍊🍊

7.5s

閪亞波悶撚到 差d瞓著

睇黎即場角大有伏

夠膽就半4全4

9.5S繼續頂住

主隊唔係好撚勁架咩 快手整多粒啦

1.5/2 b 好過角大

狗會肯開返角盤有鬼

呢兩日輸左4-5萬

可以搵我做燈 仲有1k 想我買角大定角細

會貼飛

大啦

邊場最傷..

關咩事

巴打抖下先
理智要清醒

角郁未呀

羅連勁過asensio

客ng

停角停到咁

幼幼?

我豬35k , 拎多5k 玩完就算

刷角阿屌你老母

好小事姐 呢半年我都輸多你十倍
鳩起上黎角膽炸糊乜都中
玩下小注過關 只賭心水波咪算

發覺成個波po 都冇人贏錢 個個都係輸緊幾多

賭仔邊有發達

初盤角都收皮

阿些斯入未

希望幫到大家

快刷角

無啦啦入左球

冰到40分鐘都好勁

呢句野 好熟

羅連goal

無啦啦比人入左球

0：１羅連

我條3x4應該會開全對家

羅連goall

....上盤針

哈尼9.5細 cash

-5c

定 反cup容不易

下半0角

冰封咗啲c

你地咁快就唔記得左琴晚

羅連

禁屌

點解可以停角停到咁

通常平手轉平半都唔方好野

針

主又唔撚攻 客又勁撚廢....閪亞悶到

羅連繼續入

因為我買左9.5s

上盤大船 ？

垃圾些

屌！！！

咁咪9角完場大家開心囉...

羅連穩了

點解無c

估唔到羅lin幼幼都入到人地法乙一門

因為我買左 睇上面

polo蛇呢

主隊會cup到

4角好咩

等5.5

似高登堡果場
平手轉受讓

角呢屌你

反底

屌你 停角停到

5.5足水補飛

角呢

一返就見到啲咁嘅野

5.5 b /s?

好圖要留低做記錄

正呀羅連屌多粒我訓覺

邊度黎

閪盃無
英聯買高水博爆冷

阿些斯求比我走半格
追和啦好嗎

真係唔會阿些咁荀

估唔到9.5b死得咁慘

主入粒整醒你

我屌 冇c

上面未有回覆時間囉

由佢fake c開始撻死左

嚇到主客隊都唔敢刷角

準備要全針了

我無記錯 由佢講呢句野開始...到尋日先全中一條過關飛

5.5足水要買

兩隊半場有冇踢過波

每次fake c跟住封一排角盤
都會慘死 痴線

起中間猜左20分鐘悶到

封盤原來唔係要數角 係講數唔刷角

我真係好撚黑

燈到1 c都無

冰多10分鐘

啱啱收到馬會紅咭，係咪代表我輸夠數

開即場角無得補真係好撚想死

柏斯ng

All in左阿些 今日針曬

提你入錢

喇喇林連多幾角啦

7.5b 8.5b 是夢嗎

艾杜哈尼一領先就冇角了

8.5想買一注細
不過都係唔買lu

艾杜哈尼入未

有5.5角點睇

有無NG

s

有殺錯無放過

閪杯全飛 穩賺

Boom了

半大豬左成日 整返場法盃半細

9.5S頂多15MINS

邊場

50分鐘一個角都無

柏斯 入粒黎睇下

穩到瀨屎

搞咩要all in呢d杯賽

買注即埋大先

屌 宜家先黎刷

我買親啲角細通常都冰到好少c

買左阿些斯真係好不智

未買5.5

艾哈快手啦屌

因為今日買咩都針 衝動之下就

快手啦

刷啦屌你老母

艾杜gel得未

平手轉平半最忌買上盤

盃賽咁快gel

半場唔追和等輸啦

阿狗

未完場都驚

2.5B又豬

10c

It喵威力不再

入多粒唔該

9角大家super啦

Boom啦

1分鐘1c

有個阿字都

又一球到尾 又唔刷角 做乜鳩

9.5s頂死人

法國cup ！

4連c ok?

第二個空間

有個斯字都

不了喇

都好 依家太唔刺激了

亞假....

最多8角好了

1粒到尾 垃圾

入多粒啦dllm

賭波為刺激

阿些幾廢下

輸得多 怕了

-2c

佢唔刷角真係好唔刺激

兩邊好似冇氣

D卡塔爾伊朗都垃圾無波無c

跳定求雨舞先

快撚啲入呀仆街艾杜

個90’ 未響過角

-1球

又話人地出後備，都人假架

地獄主場

7角都無

阿些11先啦 法乙都打唔贏幼幼

入未

連c雅

睇場亞冠睇到就訓著

俾3隻角黎

求下你比c我 已經輸左好多啦 比我贏一場得唔得呀

亞冠得696正氣

2點閪杯買返啲先
話曬我最愛嘅法乙

我屌你快啲入

2邊都快啲1比1啦